Реализовать алгоритм Виолы-Джонса для детекции объектов на изображениях с применением библиотеки OpenCV. На вход алгоритма поступает изображение, алгоритм должен выполнить детекцию и выделить объекты прямоугольной рамкой.